［愛回家］假如池美麗係一個靚女,真係有男人頂得住？

一個一向畀人食住既男人，轉過頭佢可以食住另一個女仔，有可能唔出軌咩

唔掂 我都係頂5順佢把死人聲

假如美麗係一個靚女，佢根本冇需要咁做

佢係靚女，你就唔會問呢個問題，而係開J post

假如係靚女 實吊高黎賣啦

如果係靚女,點解仲要做下把位?